冇壞到嘅G4 真係幾正

我部G4 係2015年12月買， 可能係改良左底板嘅版本， 用到而家都冇事， 影相仍然靚， 亦唔覺佢慢， 俾我跌左幾次都冇事

不過我識嘅人裡面買左嘅都燒哂底板， 早我半個月買嘅都係1年內燒左

想繼續用就趁早熄咗個兩粒A57 cpu啦

靚芒， size適中
影相ok又有m mode
介面唔花巧, 近似親生仔

屌你老母壞我2次, 永不錄用啦
早幾日見到仲有fd用緊， 十分好奇,問佢部機點先可以頂到咁耐,仲未燒
佢答: 係仲未燒呀, 整番好仲未燒第二次

利： 轉會ip7 ,覺得好撚貴,芒又細, 但用完一排再玩人地d an機, 掃app lag撚到

不過都幾lag下

我都係未燒過

我近2年雙修 點解從來冇試過話an機掃app lag 或者係有ip順到an機冇得比既應覺既